會然9527請你唔好再四圍宣傳熱狗得唔得

奠鬆秦畀左幾錢你呀

On9

樓主請左9527做打手吹奏熱狗

樓主請你唔好再四圍宣傳熱狗得唔得

樓主都宣傳咗好多年了

傅媒大亨